{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072045?place[place_type]=GID&place[gid]=1072045&place[latitude]=37.0382667906&place[longitude]=127.8563217299&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 노르딕펜션"
    },
    "text": "ノルディックペンションは北欧のノルディックスタイルを基盤にした環境にやさしい実用主義コンセプトを持っています。 手編みのような文様と自然の純粋さを強調し、堅固さと実用性を兼ね備えています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で人数が発生する場合は、予めペンションに連絡してください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますのでご注意ください。未成年者は男女同室での宿泊は不可能ですし、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 入退室時間は他のお客様のために遵守しなければならず、客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に責任があり、損害賠償にも責任があります。 魚や肉を焼く直火方式、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 スパ/ジェット施設をご利用の際には注意事項があり、ワイングラスの破損、異物使用、過度な入浴、滑りやすい浴室床などに注意してください。 スパ浴槽の使用は一日に一回に制限されており、プレミアムペンションバーベキュー場では炭グリルを利用できます。 追加費用は20,000ウォンです。 周辺には中央塔公園、国際漕艇競技場、自転車道、忠州湖のような観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めペンションに連絡してください。ただし、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能ですし、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入退室時間は他のお客様のために遵守しなければならず、遅れた場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に責任があり、損害賠償にも責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。ただし、プレミアムペンションバーベキュー場では炭グリルを利用できます。追加費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット施設の利用時の注意点はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット施設をご利用の際には注意事項があり、ワイングラスの破損、異物使用、過度な入浴、滑りやすい浴室床などに注意してください。スパ浴槽の使用は一日に一回に制限されており、プレミアムペンションバーベキュー場では炭グリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には中央塔公園、国際漕艇競技場、自転車道、忠州湖のような観光地が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 609
    }
}